食牛扒根本medium rare係最好食

就算係A5和牛都係咁話

3-4 最fit

食開1 2

邊駛煮

超市三十蚊塊都係咁話？

食開4.368

食開屎都唔洗咁大聲衝出黎柒下話

生肉都敢食因住生蟲呀傻鳩

4成熟先最正

食開3.1415926535897932384626433832795028841971693993751058209749445923078164062862089986280345253421170679821480865132823066470938446095505822317253594081284811174502841027019385211055596446229489549303819644288109756659334461284756482337867831652712019091456485669234603486104543266482133936072602491412737245870066063155881748815209209628292540917153643678925903600113305305488204665213841469519415116094330572703657595919530921861173819326117931051185480744623799627495673518857527248912279381830119491298336733624406566430860213949463952247371907021798609437027705392171762931767523846748184676694051320005681271452635608277857713427577896091736371787214684409012249534301465495853710507922796892589235420199561121290219608640344181598136297747713099605187072113499999983729780499510597317328160963185950244594553469083026425223082533446850352619311881710100031378387528865875332083814206171776691473035982534904287554687311595628638823537875937519577818577805321712268066130019278766111959092164201989

係咪royal 級先？

A5和牛 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> royal

唔同部位肉質同油脂量，係要唔同熟度，傻仔先會全部叫medium rare，一般嚟講

Sirloin = rare
Rib Eye, Filet Mignon, New York Strip = medium rare
T-Bone, Skirt = medium

但一定唔會熟過medium

agree 基本上同親啲大廚食飯例排個個叫medium rare

bloody

話medium rare好食嘅問過good job未

睇下食邊間
大家樂個啲你敢唔敢食3成

和牛咁多油脂起碼都medium 啦

連鎖快餐店啲衛生水準搞撚到我唔敢去

係

就咁Steak既話
我同意

但如果係A5和牛既話
其實Medium以上Medium Well未滿係最好食
A5和牛唔同其他Steak
佢太多油脂 雪花紋太過誇張
你要煎得比平時熟多少少
先可以完美咁揮發到佢油脂既甘香

熟成個d牛3成夠

點先叫好 睇下十成既英文點叫先啦

和牛刺身幾好食喎

要睇咩扒，不過大路既扒都係medium/medium rare兩者是但一種

食開good job,唔夠熟驚生蟲

正常人都係食超市買既肉啦

成日以為自己講食屎好好笑
小學雞咁

食開Good Job

aged 過乜都好食

要睇部位其實
牛肩/牛胸腹個啲位mid rare反而無咁好食
但係mid well就有種特别嘅口感

不嬲直接去牧場咬隻牛

Blue 先好食

好似一舊屎

Cafe de Coral呢啲高級野有冇得你揀3成

好多食家

我以為真係屎黎

medium一定正過medium rare啦

脂肪多最好5成至7成
純肉最好3成

試過一次同個fd 係日本食和牛 我叫medium rare 佢叫medium 同一款牛 medium 香好多

中文有時真係好撚誤導人
raw: 生
rare: 一成熟
medium rare: 三成熟
medium: 五成熟
medium well: 七成熟
well done: 全熟
有人唔撚識照抄俾佢睇

正

食開全熟

喺香港叫，出到來係咪一樣先？

成日叫medium，上到來都熟到似medium well同well done之間